[多圖慎入] 港女素顏 面膜抽獎遊戲

貼素顏照
抽1盒幾十蚊面膜

賓穎:

龔嘉欣:

擺明賣廣告啦...
樓主唔係覺得佢地係度抽獎下嘛...

賓賓下面有條港女直言佢好核突 五十步笑百步

樓主都可能係賣緊廣告

搵呢班人嚟賣廣告？

我cap完圖
都反胃
想嘔返宵夜出嚟

如果上面班女妖怪係媒
不如畀多少少筆直
搵後生靚女

好多中女

後生靚點會為少少面膜玩

百鬼夜行

港女真係好撚有自信

講緊你自己一開頭講個兩條係媒呀
你係有閱讀障礙定精神分裂

根本落左粧個個都係咁

你估素顏=唔化妝？太天真了
搽左BB cream已經差好遠

幾靚

TVB姐仔係媒
唔係 係人都知？
根本一開頭 "多圖 港女 素顏"
係指抽獎post入面港女圖
順手貼埋賓穎同龔嘉欣
(人哋明星素顏都咁撚殘
(何況素人港閪 )

成班戇鳩
就以為我話賓穎同龔嘉欣排抽獎

人哋收錢出稿 有sponsor
使撚抽咩 嗰幾十蚊面膜

好樣衰

有個男人